有無人有真正諗過自己既前途係點？

我岩岩同朋友吹水 發現自己到依家都未諗到大個可以做咩。。做政府工好似好好搵咁 以警察為例 又要收氣又辛苦 先得兩萬二 重要交稅。消防救護要易出事。唉 大個啲樓價又唔知去到幾多 想排公屋又十世都未等到 好煩惱好迷茫 唔知大家有無同感。。。利申只係個HD仔

現實d講句前途既嘢唔到你話事
見步行步

lm

HD仔上年grad搵緊萬幾蚊諗住下年讀個degree入政府hea過世

點解唔考慮做AO?

eo 夠屌

初初出嚟做野個心態係遲下要搵份點樣點樣既工
做左兩年野啦 人工都係16k
依加已經覺得有份工好好 穩穩定定就夠

過得一日得一日啦

大學唔係專科畢業都一樣係搵萬零蚊過世...唉

講就話唔諗姐 到讀完出黎又唔知點
依家如果keep住16k可能遲啲上到18k但咁又點 又係上唔到樓買唔到車